
                      Buen Thriller. Todo se centra en una investigación por la misteriosa muerte de una adolescente en las frías montañas de Wyoming, EEUU. Interesante, algo lenta pero bien desarrollada y con muy buena fotografía. La recomiendo.
        
            